咁12號罷工，係咪代表11號夜晚已經可以出嚟？

無理由徙咗一晚喎

人手置頂

人手置頂幫手share出去

推

星期二下午要開始行動
星期三可能政府會夾硬過三讀
過咗就冇㗎啦
大家做足準備等消息

唔食飯都要交租供樓

下午我都驚挨唔到第二日，如果夜晚有一萬人肯留過夜已經好好

唔係等佢地入左去再包圍好d咩？
佢地入唔到只會擇日再黎

812，重聚！

612，重聚！